［致抗爭了兩個月的你們］

這兩個月以來，香港人一步一步向前行
為這個灰白的家，重新添上了色彩。

儘管前路多艱辛，我懇請各位毋忘初衷
齊上齊落
光復香港，時代革命。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

612 721 811

Push

811

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

大家有咩心情都可以係到放低

推

721